預言：國安法將成為日後區議會立法會排除非建制派手段

假如日後還有真正的選舉的話

其實用國安法拉一個立法會議員已經夠

唔會再有真正嘅選舉
一開始有篩選嘅選舉，本身就唔正常。
最終目的只會係令議會人大委任化，隨便派個北方人來管。

中到仆街

唔夠，係要拉哂
邊個反對任何政府議案嘅都要一個不留。